如何由香港運hifi去外國

有無巴絲試過，可以介紹啲公司嚟？

dhl

唔驚扔壞？
有都應該唔平
喺香港嗰set放左佢 到嗰邊買過套算啦

雙層蜂巢紙箱, 內加10層啪啪紙, 放入行李箱寄DHL

揾裝箱廠裝箱幫你，貴野一定係咁做